多謝各位叫停星期日機場之戰

多謝大家
因為你地嘅On9
政府又入左你班傻仔第21球
已經輸緊21:0
而你班傻仔仲講緊民意

星期日幾時有過機場之戰
樓主啱啱瞓醒

都唔知你up乜鳩

你做乜柒

戇鳩仔瞓醒未？